{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009935",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024664?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 K9 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは19:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 客室料金は2名基準で、特殊客室の場合は直接人数の確認が必要で、追加料金が発生します。 チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否については、キャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、お持ちでない場合には入室を拒否される場合があり、キャンセルの際には払い戻しできません。 提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は騒音発生時に退室措置が可能ですので、ご注意ください。 また、客室物件の破損や盗難の場合、刑事処罰を受けることがあります。 入室についてのご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは19:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "特殊客室の場合は直接人数の確認が必要で、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はありますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否については、キャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際、身分証明書の確認はありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、お持ちでない場合には入室を拒否される場合があり、キャンセルの際には払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、退室措置は可能ですか？",
            "answer": "夜間は騒音発生時に退室措置が可能ですので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室物件の破損や盗難についてどうなりますか？",
            "answer": "客室物件の破損や盗難の場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室についてのご案内はありますか？",
            "answer": "入室についてのご案内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 473
    }
}